高雄港式甜品店老闆畫中指俾客人

#黑特 高雄港式甜品店老闆羞辱人
(原文網址: )

———————
事情是這樣：

我一直都很喜歡吃香港的糖水，也有部分是家人是香港人，因為疫情很久沒回香港了，上網查到聽說很道地的糖水，想買回去給家人吃。

於是今天邀請了系上朋友P一起去高雄一間賣糖水的甜品店，名叫「九x·x糖水」，老闆是香港人。他們家是以在糖水上作畫出名，很多人都衝著上面的太極圖或者是老闆畫的臉去吃。我在ig看到可愛的圖也很心動，揪P衝一波。

一進去看裝潢是蠻溫馨的，很香港古早味，P看了看菜單，首先是問一下「馬蹄露」是什麼東西？老闆回答說「就是荸薺，你自己上網查看看。」
看了看，他點了「芝麻杏仁糊」我點了「芝麻核桃糊」。
接著我問老闆：「老闆請問冰的熱的都可以作畫嗎？」
老闆說：「畫不是重點。」
我就說：「好吧那我要熱的謝謝」

我們選定吧台位子坐下後過不久P的芝麻杏仁糊先來，送到我面前，但因為芝麻杏仁跟芝麻核桃都算黑白相間色，不確定有沒有送錯人所以P問了一下
P：「老闆請問這是哪種口味？」
接著老闆開始用反問法😱
老闆：「你點什麼口味？」
P：「芝麻杏仁」
老闆：「芝麻什麼顏色？」
P：「黑色」
老闆：「杏仁什麼顏色？」
P：「白色。喔！那這碗是我的～」
接著P看著圖案就很新奇的說
：「哇！是太極耶！」

老闆居然說「這不是太極是黑白。你們可以到我FB看一下我的文章。」
然後老闆就進廚房做下一碗了

P就在我耳邊小聲說：「哈哈哈這明明就是太極，老闆是不是有強迫症啊」
我說：「他可能有他的堅持吧!」
老闆文章在這👇🏻

(大概是說要客人不要再叫他畫太極，不懂他要表達什麼，我還擔心是自己沒常識馬上上網查了一下太極圖，就長這樣啊🤣)

接著我們環顧四周，看看精緻的裝潢，有葉問的木樁、李小龍公仔等等，看來老闆有在練拳，當下只覺得老闆好有個性...
P突然說:「妳看老闆其實長得很帥耶。」
我在他耳邊說：「就算長得帥個性古怪也沒辦法啊🙁」

接著我看到櫃檯牆面的一格一格的櫃子說：「哇這好像中藥房的藥櫃喔！」
P就很嘴的在我耳邊說：「小聲一點等一下老闆聽到又糾正妳說那不是藥櫃XD」

過不久，我的芝麻核桃糊上來，我們都很期待會有怎樣的畫作，送上來後就看到大部分是核桃糊的顏色然後上面有一坨黑黑的，一開始想說奇怪這一坨黑黑的到底是什麼？
仔細一看，我整個晴天霹靂！
我突然意識到那是一個中指，P還沒反應過來，我叫他看仔細一點他才意識到是一個比中指的手...
示意圖

我當時很錯愕，完全沒有想吃下去的意思...
原本P說沒關係我吃，他付錢請我吃，我說不是錢的問題..而是我為什麼要吃下他的中指？

接著P看我很錯愕就直接問老闆
：「老闆請問一下你畫的這個圖是什麼東西呀？」
老闆：「你們真的想知道嗎？」
P：「對啊」
老闆：「是一個中指。」
P：「那請問你畫這個是什麼意思？」
他還在那邊強詞奪理說什麼：
「因為兩個口味濃度不一樣所以混在一起會變成這樣，倒出來就是長這樣所以就依照它的形狀做出了這個圖，(還看著我笑笑的說)沒有任何冒犯的意思^^」「妳懂我意思嗎？」
(前面都不笑現在倒是笑的挺燦爛)

我超級錯愕+被冒犯，完全不想抬頭聽他說話，低頭滑手機，P見狀，直接付錢(連我的一起付）然後跟我說「走吧～」就把我帶走了
我說「為什麼你要幫我付啊？」
P說「也是因為我嘴賤被他聽到害妳吃不到啊」
我說「可是他從一開始態度就很差啊」
P說「算了啦我們去吃別家，大不了以後不要來～」

我們就這樣離開了😔😔

——

香港人閪格唔係第一日既事醜到出外國其實你估一定係大陸人咩

香港人不嬲係蝗啦 邊個炒樓先

其實個老闆同太極有乜深仇大恨

香港人不嬲on9

部份香港人移咗民同大陸閪根本無分別

我又真係估唔到出到去都咁

佢應該憎芒果多啲

我反而想知啫係好唔好味

咁激動都唔影張相

以為台灣人好似香港人咁好恰
傻撚 咁柒串我一定當面串9你

有啲話一般 有啲話好食
不過係幾特別嘅

欺善怕惡 懶有性格嘅港蝗 影衰香港人

移咗民就應該 努力融入人哋社會

而唔係輸出你啲垃圾文化

咪就係囉 仲要講到畫得隻中指咁靚 好想睇

唔講以為賣牛腩個間

唔係台灣人好恰啲咩
有台灣人覺得冇問題

個老闆咪同個客講咗有其他意思
喺個老闆眼中唔係太極就唔係㗎啦
係都要做太極又做乜鳩

條友睇完老闆嗰幾句都仲唔明
閱讀理解真係零分

邊間邊間

台灣d 閪客閪係上黎都好仆街
所以我唔會信晒個post 既野

咪九記囉

其實我都9up 因為有d台灣人都係好厭尖聲悶
左膠大國 最容易就係寫D煽情文比人踢爆事實唔係咁

文化輸出多一樣野
兩個都唔岩 打和啦

我以為⋯⋯係有類似畫畫嘅店

佢應該係講個名一樣
Btw 個老細咁撚奇怪
會喺啲糖水上邊畫畫都算識包裝
目的都係想人食得開心影相打卡
但最基本接待嘅態度咁閪
真係諗唔明

唔係太極係乜鳩
指鹿為馬

冇相你話係條撚都得啦

真，仲痴線過香港 奧客

可能老闆本人留言

片面之詞, 又唔知係咪兩個客係度一唱一和笑鳩個老闆
不過點都好, "顧客永遠是對的"
你仲要係香港人, 冇主場之利唔好咁串柒柒啦

香港人仲閪啦屌 垃圾種 係好彩比英國佬教過下
利申：做服務業一定認同我

可唔可以分享下

我覺得冇問題
係唔係我有問題

香港on9臭嘴人渣係咁
不嬲中意用反問答人

祝佢早日收皮

出去千奇唔好話自己香港人

勸你地出去食嘢唔好咁撚串

睇完呢個post唔知點解覺得碗野會撈咗鳩屎同口水

就咁睇有咩問題

一張相都影唔到但咁好心機畫哂成張圖出嚟
隔住個口罩又睇得出老細笑得好燦爛

相機食先係一流既

佢態度閪趕客啫
邊個會想畀錢買難受
不過如果你話碗嘢好好味/間嘢就係sell閪態度嘅咁其實都ok

佢重變本加厲

台灣好多舖頭嘅店員都係態度好好同好有禮貌，講真你香港人去到就唔好做壞人哋規矩啦。

睇返佢個IG，佢自己喺Google都cap低左人哋俾佢嘅留言，都有好多人客人話佢態度差嗰啲，但係佢就冇諗過話去改善自己，反而就喺IG話人哋係玻璃碎，仲要話人哋係藍屍。心諗人哋評價你間餐廳又關呢啲咩事。

你對客人嘅態度都係等於你有冇心去做呢份工。如果你話開舖頭，跟住俾啲咁嘅服務態度俾啲客人，其實你都唔係好有心去做姐，咁不如留返多啲機會比其他有心人做仲好啦。

真係垃圾,影衰香港人

閪到但好想睇圖

屌你老母影衰香港人

香港好多人覺得自己好撚有料就愈寸柒柒
果行愈窄 呢類人愈撚多

個老細又幾勁 芝麻糊都可以整到咖啡拉花咁有靚圖案仲有啲邊位好利落 想知點整

真係文化差異黎，當然我唔寫包單個老細係咪真係有個個意思屌鳩佢，但我都幾肯定如果係香港賣香港人應該冇乜反應仲要覺得幾正係咁打卡

佢好明顯係藝術家
其實佢有脾氣
但見到佢做嘢又唔係求撚其
或者請個人幫手落單就無事

咁佢個圖案真係太極，咩叫係佢眼中唔係就唔係

佢係李小龍fans嘛，截拳道logo都係咁不過唔同色

老闆西先係香港精神
唔係好服務咩

唔通

其實九記老闆算nice架啦
好心連登唔好成日俾人帶風向攻擊返自己人啦

聽執啦 態度咁差

好想睇隻中指

香港大把呢d閪店 仲要有成班人仆去食個下先好野
而家仲文化輸出埋

出現了

google左又仲係截拳道logo黎
有個級別仲係黑白色 睇返店主個ig post背景都係呢個黎

點解平時就屌人冇圖吹乜都得,
今次竟然冇人屌個台仔冇圖？ 上網打幾隻字就係真, 畫到隻中指咁有型應該第一時間影啦

你做慣奴隸

香港人做呢啲野就會係閪
日本人做呢啲野就係職人精神有堅持

利申都唔係幾鍾意呢啲「藝術家脾氣」
不過果兩個台仔自己係到單單打打先

台灣人煩膠起上嚟都好煩膠下
其實個黑白嚟到都問一餐係咩都幾煩膠

雖然佢解釋杏仁芝麻同合桃芝麻都係黑白
但其實又應該睇得出

同埋香港人會問會問
「老闆，呢個係咪杏仁芝麻？」
台灣人會問
「這是什麼？」
由零開始好無辜咁問好似第一次明明自己啱啱先叫完

其實冇咩大問題
係講嘢上好唔暢順

以前工作對不同國嘅人
台灣人真係幾煩膠
但態度好
又唔會討厭佢哋

不過佢移民得台灣就應該要入鄉隨俗
但又咁
畫中指又幾過癮

你都未見過真係閪既就算啦

五十步笑百步

Btw我就咁search下佢就出左呢篇野
大家既評價好兩極

算你老母On9仔，唔係最閪=唔閪？係閪就要屌架啦，而家係影響到人地對香港觀感，點解唔屌得？

又幾好笑喎

佢張太極就有圖，偏偏最重要嘅中指就無圖

你問100個都答你太極圖案黎
李小龍用果陣會唔會唔知依個係太極logo?
人地唔識好正常 玩曲高和寡無意思

老闆幾型

法國餐廳去到咪又係要人講法文英文 要著西裝
唔見啲人話唔融入當地民情

頭果張應該上網搵, 都係果句啦
平時屌開人冇圖, 今次冇人屌個台仔冇圖

聽佢講嘢語氣以為呀叔 點知候生靚仔嚟
好有才華但啲牛脾氣真係要改下囉
ig大部分post都話老闆有性格
好聽就有性格 唔好聽咪閪囉 影衰香港人唔好嘛

可以玩曲高和寡嘅，不過人哋唔知你有特別意思時唔好嬲豬囉

低能卡不嬲多幻想文
太極有圖中指就無圖
啲對白又假到hihi

截拳道圖就有但重點中指圖就冇
後半part 講到畫左條J 都得嫁喎

因為呢啲撚樣唔憂做

只可以講店長仲要多啲修為

九記比狗食

我都唔覺有咩問題

所以去到其他國家好憎見到香港人

好多垃圾

咁谷氣真係做唔到生意
年中大把on9 客唔知頭唔知路
你當昆左個水魚咪算

無一隻字寫唔屌得喎
有親少少唔如意就屌人閪 問候老母無成本
咁人地係台灣做靚糖水提升人地對香港觀感果陣你又有無讚？
你同人地傾過計未？食過人地碗糖水未？
我諗你連人地Facebook page都未睇過啦
單憑一篇文就屌到眉飛色舞
你咪繼續囉

截拳道個logo就係源自太極圖

其實個老細咁鍾意截拳道可以喺舖頭寫明解釋，唔使個個都問，問完又冇耐性去解釋

有咩問題

就算係香港
你叫奶茶個fd 叫鴛鴦，見兩杯差唔多色你都會問：邊杯鴛鴦，邊杯奶茶
然後樓面果個串串貢咁反問你：奶茶定鴛鴦深色d? 邊杯有咖啡味？
你指完邊杯有咖啡味，佢就恥笑你咁講，哦，咁你咪知果杯有咖啡味咪係鴛鴦囉
其實如果係咁，你係香港都會屌柒個樓面。直接講唔得既

同連登仔一樣 自己玩gag人地唔明個gag出處 就話人00後 小朋友呀盛 好似90後 80後就老奉要知咁

都幾閪
係香港咁做都俾人屌爆啦

係咪叫親九記都係閪格

睇你個名
又覆得咁激動
你係閪老闆本人？

屌佢真黃定假黃呀
一陣又係移民藍屎拎黃黎搵食 仲要專登整臭黃係台灣既名聲

呢d唔係叫煩膠 係叫溝通
係香港人先成日覺得自己時間好貴 講多兩句都嫌哂時間 下下要人自己醒水自己諗

同埋做得老闆 你d客肯同你吹水你先易留客
如果唔係就你要成個太監咁走埋去問人 好唔好食呀 黎主動r水吹留客

希望個老闆早日執粒啦

推比台灣人睇

部分香港人仲閪過支那人

屌番佢
提供唔到你唔識轉menu既? 你俾個menu我又提供唔到上面既野
係香港係咪已經可以報海關

咁人地有寫明又唔同
先小人後君子

想睇中指圖喎

係香港正常屌佢2句轉第二間

台灣多閪客，香港多閪老闆
正呀，互相教育。

呢個推薦文都係寫太極
老闆睇完文 呢個客都應該仆街了

如果果兩樣料係唔岩溝埋一齊既話 點解落單果陣唔講 要等整完碗野先講出黎 仲要串鳩人？

馬蹄果度又on9 台灣地方用香港叫法 人地唔知 仲叫人去google

黑白太極果度又唔知做乜鳩 唔知嬲乜

連登仔唔會信台灣多閪客
個老闆仆街就一定㗎啦，但個台灣客係咪啱晒呢？我有所保留

人地係開門見山 你唔岩規矩就直接唔比你入門口
唔似呢個小家老闆 收左人錢仲要串鳩人呀嘛

頭先google過其他人對老闆評價都冇咁差喎
講到咁嬲但又圖都冇張

大部份

真 最憎D人懶係野係反問 屌你講就講 唔講就唔講啦

姐係畫碌鳩係上面再同你講佢唔係碌鳩佢就唔係

有圖我先信
香港人真係自卑心重，一聽到衰野爭住認。

點解唔影低碗中指放上網幫佢出下名

CCP virus

扮咩意外
屌你 咁溝出黎個形似閪既話 老闆你係咪會畫個閪出黎再俾客飲呀?
正常人都知有冒犯性既野係唔應該畫啦

又要懶係串 又唔撚敢認

香港人眼中既“藝術家脾氣”

問緊你咩叫未見過最閪就算，即係你都覺間野做左閪野，不過未到最閪就唔洗理？整靚糖水梗係好，但唔代表做閪野都要支持

個老闆態度完全無需要閪到咁
仲要人地原本好期待黎試同最後俾你串仲要舉中指
自己做衰自己 應該可以好快返屋企自己畫俾自己孤芳自賞

反而我覺得個客EQ高左啲
俾個老闆串下其實忍得落既
但講到明俾中指你都仲坐低想食仲要俾錢佢
個老闆拎出枱果刻好明顯就係為左趕客

對住鬼日台咋對住大陸又唔係咁

我都想有間糖水鋪

一邊嘅故仔，講到自己點好都得啦。
圖都冇張，佢話放條假鳩落碗野到都得啦。

講到呢d閪人香港獨有咁款
呢d人就到到都有架啦
簡單d黎講就係唔憂做生意
所以淨係想同熟客/識貨嘅人做生意
佢就係想趕走你
所以其實你班連登仔屌佢無用
佢就係唔想做你呢班人生意

佢咁撚串 係香港開都要還鳩佢拖啦

呢個post d五毛多到呢

可能畫野係佢興趣 但唔鍾意比人控制

百貨應百客
有d人天生m底賤骨頭鐘意比人屌
咪去依d s店
澳牛門口大把m底賤種人啦

睇佢ig應該都係d中二病傻鳩

將香港人方式帶去人地嘅地頭到

乜鳩野都話人帶風向
你咪又係上網鳩up
人地起碼有成個故事寫出黎
你就咁鳩吹幾句個老細好nice就完
咁你係咪又幫個老細帶風向呀柒頭

中部都咁串
佢係咪想食慶記

呢個應該pin啦 勁多on9仔唔睇圖又話篇野假
明明老闆自己認左畫中指

老闆出現了

事實上香港不嬲都多閪人

上去老闆fb page到睇
其實都做得幾有心 而且仲會記得客人咩樣 同埋佢哋嘅狀態
而且台灣人亦都唔係一面負評
反而亦都有啲人指出好多都係奥客（西客）
上邊班人講到我以為老闆殺人放火

個老闆其實係咪懶係幽默咋
正常佢屌人就直接屌出嚟啦用把口點會有人咁好心機專登整隻中指

Agger，
其實再係咁一堆人冇獨立思考剩係識比人帶風向落去連登真係挺摺

Google review傳送門

係黑白 黑就黑 白就白
唔可以係太極
因為老闆認為 所以其他人都要一樣

太極嗰碗就有圖，反而中指就冇圖，你估我信唔撚信

睇清楚d圖先啦 老闆認左畫中指

如果冇服務態度都揾到錢 間舖頭做得住
點解要比服務態度D客令自己難受
事主D作品靚成咁點會算係冇心做好件事
只係唔想為錢賣難受

啲人咁唔鍾意影重點架咩
係要影沙律意粉 人地個碗
係唔影威靈頓牛扒同自己個碗架喎

咪係
百貨應百客啫
如果佢真係唔掂好快執啦

假到仆街，相都無張，咁多傻仔信？

佢fb都有回應唔會假啦 仲話人玻璃

你睇清楚我寫咩先啦
我幾時講過「未見過最閪就算」
屈我同意你既觀點

人地求其打篇文你地就搶住衝哂出黎屌
又話人閪又乜乜乜
有無去聽另一方既講法先？
我相信係無囉
成日類似既事都成班人吹到親歷其境咁

有D人以為自己無禮貌等於有性格

咁我真係識
有咩想知我再講囉

影一碗唔影一碗
似做鳩個老闆多啲

香港人不嬲都閪過支那人
唔係咩新鮮事啦

將香港啲閪當有性格既開舖方式帶去人地到

香港好多食店真係好閪，出名少少就當正食客係乞衣

咁點解要畫隻中指俾人
上面google張圖個老闆都認有畫
中指有咩意思

黃店做乜都唔屌得架啦
明明呢單野離譜到癲
Google review由一星睇起都有大量屌老闆態度差既評論
空穴來風必有因

可以只係覺得個公細好好笑
見到中指：->->
Btw香港應該無乜人會叫佢畫太極，比左錢仲畫咁簡單既圖案

痴撚線 食碗芝麻糊打成千字 係我溝埋屎俾你食

乜7 kknew阿
你睇開垃圾

單車啲用了幾個月噗起咗一塊尾指甲咁大嘅叻架
香港人九成九由佢…分分鐘直頭唔知。台仔就去代理叫佢攪

既然你識個老細
可唔可以問下點解要畫中指俾個客
有d咩意思

完全唔明點解一幅有圖
一幅無圖要畫出黎

無圖講乜都得架啦

台灣盲反奧客vs港蝗又幾好睇

海外港人俾人做已經唔係第一次啦
後面一定陸續有黎

個老闆自己都認左wor

有返少少基本禮貌都會令店主難受? 唔係叫你幫客含喎 正常對外人嘅尊重咋喎

太極就有相，中指就無
一係佢哋嬲到無影

笑撚左,咁都有兜,就黎比舊屎你食都要多謝人
比負評都改變唔到態度閪呢個事實

個客仲有冇同老闆執着個太極先
冇喎，咁點解仲要俾佢屌？

個老闆好聽就有性格，事實就口沒遮攔精神有問題
打開度門做生意，個個客入去食嘢都要研究晒佢所有fb post、明白喺佢心目中黑白同太極有分別先得？痴尻線

又幾靚

//業主回應1 天前
原來以為給妳的中指是個意外，如今看來應該是注定的，浪費食物不說，要指定畫圖的話下次記得自備筆紙喔...//

係啦係啦, 店主自己做9自己
見到黃店就盲撐
唔怪得D又難食又呃人錢既所謂黃店咁好生意

台灣好似叫呢d做奧客？網上老屈唔出奇 等老細回應

好玩咪得囉，中指食指又點啫

離開香港就係唔想跪住賺

乜嘢係香港古早味

痴撚線...... 你知唔知好多人會因為你一句說話成日唔開心
真係叫佢食屎啦條冚家鏟，睇下佢會點

正常擺低果下講聲係咩黎咪唔駛答人囉

講到咁嬲 但又冇影中指好難信wor

乜野年代？呢個世界仲有水果係會有季節食唔到咩？點知你入唔入到貨

個台灣人鳩多d 屌你黑白色分唔到杏仁芝麻？洗唔洗喂埋你

台灣老閪都出名閪

一陣整碗西米露又屌尻佢點解D西米撈埋一齊

去日本最憎見到中國人同香港人

唔係唔信 但最重要嗰樣無相
不過老細睇個款都係d掘嗰type

唔係好撚鍾意香港咩

五毛：香港人XXX
踩香港人，消磨香港人意志

全個post唯一重點無影相

又係呢d mk佬開既「性格閪店」
有時真係唔好怪港式飲食文化上唔到大台

其實係 九記牛腩都叫有片有相證明閪 佢得個講…

老闆又激動，個客又激動

唔講脾氣 真係幾靚

尊重個客都會令店主難受？咁反社會？

會唔會係原po講老細壞話以為無人聽到
跟住比老細嬲鳩佢

你自己咪係

中台大戰

問題係台灣人都未必知楊枝甘露係芒果做 一嚟就屌9個客

間鋪個selling point
就係老細會畫一啲random嘅嘢俾你
個老細出到嚟都解釋咗
我又唔覺得佢係特登想冒犯佢

老細認左自己畫中指仲唔夠？
仲要勁低B話係唔小心

又唔係咁講喎

老闆呢間真係糖水鋪 唔撚係畫鋪
個糖水擺得如何係睇老闆心情
好似咖啡拉花咁係睇咖啡師自己本人想拉咩花

仲要自已叫完 到咗
另外佢咁大個人唔撚係分唔出杏仁糊同合桃糊呀嘛......
仲要懶天真咁問 碗嘢係咩
真係醒少少 唔好比人屌啦

唔識就唔識架啦 , 咁好聲好氣問係無問題既

原來認咗 咁抵屌喇

乜野邏輯
糖水鋪唔撚係畫鋪就唔好用畫畫黎招徠生意啦
靠畫畫出左名就屌人叫佢畫畫
咁在意要人欣賞佢食物質素嘅話
做乜要係啲糖水上面搞咁多？
真心好白痴
咖啡店拉花拉到舞龍舞鳳出左名
d客去到期望睇到精美拉花
又係個客錯？

本身間糖水鋪就係用畫畫黎做生招牌
唔通真係貪佢啲芝麻糊好好食咩
仲要抄太極個圖案講到自創咁
On9到震

我覺得態度唔閪喎
仲好親切添
糖水又好食
仲成日幫襯過好多次
帶親朋友去都有讚無彈既
咁你有無幫襯過啊

同埋俾負評你想改變人地態度閪好難架喎
咁唔鍾意咪自己去同佢講囉

台灣遲早俾呢啲香港人玩爛
拎住幾個臭錢去就覺得自己係大爺
咁撚叻就移民去英國啦
你試下畫隻中指俾啲英國佬 佢唔打到你殘廢都偷笑啦 仲會好聲好氣問你係咩嚟咩
香港人最撚叻就係欺善怕惡
叫你去英國就話有歧視不了 你去到台灣人地唔歧視你你個ego就開始發漲 倒返轉歧視返啲台灣人
遲早就搞到好似美國咁 啲黑人仲惡過啲白人
過多兩年人地台灣終於頂唔順屌柒你班香港人
你地就話人歧視話人唔包容 再難聽啲就話蔡英文剩係識消費香港 如果唔係我拎600萬嚟投資移民 台灣早就收咗皮啦
你班友又唔諗下最初邊個做壞規矩 又唔諗下最初你係畀啲咩人迫你去離開香港

講到好似老闆會睇唔到負評，然後留負評唔等於直接同老闆講咁

屌你標題黨，我差啲想開波啲台灣人

服務態度差都算
宜家個腦細唔只差仲直頭小學雞咁樣就唔好喺台灣影衰香港人啦
喺Google回應個態度同渣狗啲回應好似

比個中指人都唔閪
果然係食開屎

畫中指真係過份左d
又唔係有咩十冤九仇

點解「咁大個人」就要分得岀中式嘅杏仁糊同合桃糊？
台灣糖水舖多數都係芋圓仙草果啲

佢以為全世界都食慣港式糖水
以為香港係世界中心咩？支那心態

咁唔情願咪唔好畫囉 睇下佢淨係賣糖水有幾多客
你幾時見過咖啡拉花拉個中指俾人?

啲香港人諗法真係好神奇
大佬呀 你餐飲係服務業嚟㗎
有你用咁嘅態度服務人 仲理所當然
人哋唔識就問 你答多兩句會點呀

圖都無

所以你咪連幫襯過都無囉
一味捉住個中指如獲至寶咁
你連「中指糖水」既相都無呀

淨係識得小學雞式鳩駁
笑撚死人咩

老細都認撚左佢畫中指你仲係度講冇相
弱弱地智

我都覺得老闆本身應該係怪人一個

是識個老闆 串到爆

好on9自己唔睇圖，係到話無圖

認還認係另一件事 我唔理住
咁唔代表鳩駁件事無錯喎
你指控人地 但相都無張
樓上果啲屈到去難食呃錢果啲
咁一句你幫襯過未？
未，我可以好撚肯定咁幫你地答
所以你地有「中指糖水」張相未？
無就快啲自己去煲糖水畫啦

似係黃店聽到普通話以為大陸人所以西鳩佢

之前去過食鐵板公仔炒飯
點知畫到勁樣衰同佢fb不符
又預訂講好左都無幫我畫要我提醒，最後剩係用醬汁畫無用炒飯畫

勁掃興

張爛鬼圖你要畫幾多張都得啦
相呢？相都無張吹到人地殺人放火咁

乜澳牛真係西咩
未分黃藍之前去過一兩次
除咗逼啲之外都冇咩野
啲侍應都係普通茶記態度

睇語氣應該都係d好掘好自我中心個類人...

所以從來唔會幫襯香港小店M記d收銀妹都好過佢

你訓撚醒未呀畫乜野？
人地講緊老闆親口回應自己畫左中指個張圖

唔係香港人冇禮貌，而係冇禮貌個啲香港人多數係上咗年紀嘅廢老，而開得鋪頭都係有返咁上下年紀，冇讀過書冇文化自然冇禮貌，普遍香港人年輕人都好有禮貌，尤其對台灣人好友善，所以逢親見到冇禮貌嘅香港人，就知係廢老居多

台灣

連登好多冷氣軍師
打兩隻字以為自己去左仲俾埋大錢當自己皇帝咁
衰撚過奧客就哩類
奧客都或者叫有幫襯埋單過
連登某類人痴線到不堪

你d打手真係好柒
係咪個老闆幫你含撚咁都要兜

老闆親口認左畫中指都唔等於老闆有畫中指比人食

後生 個客都話佢靚仔

唔好話我批死移民嗰班香港人 遲啲唔止歧視台灣人 連自己香港人都會歧視埋
香港餐廳嚟嚟去去咪剩係識整茶餐廳 糖水 雞蛋仔 車仔麵嗰幾樣
開頭得一兩個搞嗰陣就話有特色啫 到後尾個個都都開嘅時候就唔特別啦
到時你班香港人咪開始屌返香港人搶晒你啲生意 話我嗰間先係正宗港式茶餐廳 又話你嗰間係偽黃係消費香港情懷
香港人最擅長就係利字行頭 一有利益衝突就自己人都冇情講
所以好珍惜埋香港人仲團結嘅呢一兩年 遲啲就開始日日內鬥多過抗共

其實你有冇睇過老闆fb 下面台灣人既留言

理解你嘅擔憂但係你好明顯過度FF
其實不卑不亢係咪真係咁難呢
點解香港人一係就囂張，一係就要話自己錯晒
客觀睇嘢真係咁難咩

認還認係另一回事 唔係我負責任既事啦 你咪自己去同老細拗囉
我宜家係講你班友戇鳩鳩咁
連人地menu都未睇過
就吹到自己係客咁

認同樓上講法，呢個老闆其實自認為自己係藝術家，佢啲甜品喺佢眼中係藝術品，佢一開始唔係抱住畫太極嘅心態去畫呢個圖案，而係無心插柳而成，佢喺fb都講咗背後有段故，後來故人離世，佢而家畫呢個圖都係想紀念，咁喺佢眼中就有另一層意思，如果你當佢藝術品咁嚟睇，每個人都有唔同詮釋，冇話對與錯

Btw呢個老闆都係口賤架啦，藝術家脾氣咪俾人有種串串貢、居高臨下嘅感覺

咁你做乜要問人攞相既證據九唔搭八...

我覺得幾有個性

講閪咩

大極黎先就識影相
如果係中指黎到咁shock 會唔影
又會變左手畫

老老實實
係台灣做過野
真係好多閪客

邏輯咋喎....唔通杏仁係黑色?
問問題之前有無經過大腦?

但老闆都認左啦
無現實圖但老闆認左都無得拗啦掛

而家咪就係講緊你心情有問題囉
果兩個客又唔係提咩無理要求 又唔係逼鳩你畫
你畫個中指姐係點先

唔想做唔好做 一開始唔好接個客囉
收完錢又要比bad feeling個客

咖啡師你咪試下拉隻中指 拉舊屎出黎睇下個客屌唔屌你囉

而家出街食飯都要考牌？要睇得明d食材先可以食飯呀？

睇片佢用匙羹畫

你唔好咁單純啦
我真係要你張相去打丁咩
問題係你班友成日屌鳩人 但根本無料到 鳩屌呀
亂屌河馬咁款
唔好改個名叫賤平 就真係柒撚矇矇咁啦

屌條友好撚串
黃都咁話

其實都有道理
不過真係唔明點解佢自己fb又要upload d詠春太極圖，仲要連埋佢碗糖水一齊upload

如果真係唔想大家誤解又要嬲人誤解
點解要咁樣誤導人

已經唔係好關顏色事

閪就閪架啦

你拉到既 我okay架

好似幾靚仔

乖啦
你根本就無更多野可以講
屈打手無用的

屌⋯⋯咁後生已經廢老tone，講嘢硬倔倔咁老餅

有圖又話亂屌無圖又話亂屌
打手會唔會明顯左少少
不過你口才麻麻唔係好幫到老闆

閪客係唔啱 但係d台灣佬無圖討論
再加上佢話黑就黑白就白 個圖騰係黑白圖騰冇錯啵 咁佢有佢意義 冇人話咁就一定係叫太極

唔夠靚仔，再靚仔啲應該冇事，如果真係好靚仔就會話佢有性格、幽默風趣，人醜就係性騷擾

你咪繼續老闆囉
我宜家唔撚係幫個老細
係捉你地根本無料到
你咪繼續屈打手囉
屈完打手唔代表你有幫襯過間鋪架喎
你只係照舊空口說白話啦

台灣啲後生有部分不嬲弱智，好撚煩
唔理人感受，無知但自我中心

有朋友係台灣開cafe
日日係Facebook share

例如佢泊左架電單車(有啲香港特色sticker)係門口
班弱智可以痞係佢個seat位上面自拍

當然佢都識到好多台灣人
一齊玩得好開心

你鐘意比人侮辱 你鐘意比人串 係你個人喜好 唔好老奉覺得其他人要okay
okay?

台灣人都話自己多奧客
其實華語人種都係咁

但而加唔理人感受，無知但自我中心果知係香港人

咁一單還一單 今次睇個香港老細係有態度問題

台南
哩間幾好啊
童叟無欺

唉唷，唔好嬲啦
咁唔順超畫隻中指比我囉

掉tissue 落火鍋屈店家
食左扮冇食
食完唔比錢
屈有蟲退錢
同大陸人有得比

好多野本來鬧兩句就無事
係都要有d豬隊友做架兩

咁就叫侮辱？你會唔會玻璃心左你唔串得唔好覺得人地都唔串得喎 okay?

On9小學雞咩
真係當左自己係大藝術家呀？
畫個中指 仲想人笑笑口 食左佢？
未撚見過壞人呀？ 比著咁對個痴線概
真係掃鳩你間野

笑死，前幾日先話鍾意cy有性格

識野

Fb屌佢啲comment畀佢del晒咋下話
一面倒全部都係撐老細 傻嘅都知咩料啦

上面個班喺到屌個老闆 又屌性格又屌話唔識做生意又屌冇心做 事實係間舖一路有人氣有人去 而老闆都放好多心機落舖頭裝修喎

有啲戇尻仔調返轉以為自己串柒柒就係藝術家

比錢食糖水然後比人畫隻中指係上面都唔覺得係侮辱ching好波

舉中指本來就係負面野 咁都可以屈人玻璃心
你自己承受力高 比人屌老母都仲可以笑笑口 係你低賤姐 唔好屈人玻璃心

如有屬實就肯撚定映衰香港人
香港人再唔改走啲陋習
遲早排華排埋香港人

唔洗講講左死全家
想大鳩人？風向狗

鬼佬咪一樣有Karen

睇到佢啲字都覺得港女好撚柒煩撚問三問四

Agger

嬲 點解唔嬲？
你班友咁難服侍
又鍾意無料扮四條
你好意思叫人唔好嬲都幾厚面皮
畫就免啦

但中指你絕對係應得既

老闆咪解釋左 你接唔接受到係你自己嘅事黎你笨柒又唔屌得都係你嘅事

香港你越串越有市場越多人排…

個老闆都證明咗件事真實存在仲有咩好拗

睇返google評價原來條友一年前已經比人屌過

以事論事 唔啱就唔啱架喇 理得你d野幾掂裝修幾好

咁對情侶實好撚正面啦 一坐底就要求呢樣個樣 仲要笑鳩人地舖頭裝修之餘再窒鳩人地禮尚往來啫

你唔想聽就最好啦
大你唔起咩

但店主係黃，手足

btw其實我覺得都冇乜野 有啲人style係咁串串貢
佢唔係真係仆街咁串人咪得

南部台灣佬可能真係會

你試下周街比中指人睇下人地會唔會覺得你好串得on99
就算串得都唔代表要比個陌生人串啦
咁無禮貌既野做出黎做講到係人地玻璃心

咪就係話佢專登整隻中指出嚟扮幽默囉
你想屌鳩一條友點會整一樣野咁好心機

珍

遇到個8+9 真係扲槍射鳩你都有可能

實事求是 間舖比人屌咁耐都未執 係咪有野獨特所以一路有人氣

條友自己認埋咁你信唔撚信呀

今次玩大咗佢唔道歉都幾難甩身

食過呢間 唔覺得老闆有任何問題
我都同老細傾過計 你開岩topic唔好問埋d on9野 老細其實好好人
我地既糖水用既材料 可能對台灣人黎講好多都比較陌生
所以老細真係解釋唔到 先叫佢地google 因為最清楚
ps. 台灣人某d真係見識少 出街食飯比少少錢就當哂自己做大少

on9又關香港人事 去得高雄呢啲垃圾地方唔係香港人啦

有啲嘢係抵屌就抵屌既

我識個老細話你係佢打手tim ar收埋錢下晝唔洗做喇

人地比心機整完個裝修然後個客笑鳩佢又窒鳩佢 個客實好有禮貌啦

屌完都唔改仲柒事傳返嚟香港

咪睇佢會唔會執 反正樓上咁多人屌

但佢劃中指撚客真係好on9...

道條鐵咩
過三日件事仲有人提先算啦

根本奧客糾紛台灣一地都係
今次件事得低能卡同連登圍爐講
點樣難甩身

應該好快上報 台灣記者咁鐘意上網搵料 到時無客佢就知驚

咁就覺得抵屌到可以激到老闆係人地比左錢既野食畫隻手指落去，仲要話係巧合only

唔好低估網點絡世界 關鍵佢真係有做過唔係屈

跟你咁講
澳牛班侍應 都係仆街黎
影衰香港人

係咪我miss左咩？
佢幾時有笑鳩老細
佢讚緊個裝修仲話佢靚仔wo
係比老細串完先話佢個性奇怪仲要唔係當面講

台灣西客其實可以西過香港好多

去過幾次都有d煩膠客問埋d on9野 係側邊食野已經覺得好撚煩

做乜鳩
我搵唔到個老細陣間就麻煩你找數

問on9野就要比人係自己比左錢既糖水上面畫手指
消費者真係好powerless

老細態度如何？

台灣黃店黎

去食嘢問兩句無端端比人中指侮辱都可以比人鬧返做閪客

喺香港實比人屌到落地獄 調返轉頭喺台灣就係台灣客閪

又咩無賴文化啊

#306

自詡最高級華人既香港人其實出到去個格好黑人憎

唔係當面講但比人聽到就係柒架啦

下一句咪話9老闆囉

即管睇下班友想打卡定抵制

睇呢個post真係見到有d香港人同支那豬無分別
自己去到台灣仲用緊香港人個套串柒柒懶有性格個種「賣點」開鋪
連人地本地人都出到聲話唔鍾意咁既態度
個個就支那人上身咁話「台灣人不嬲多西客」、「台灣人玻璃心串下都唔得」、「我唔覺得有咩問題畫中指有咩問題」
明明唔只一個人批評過佢既態度
仲可以死撐話唔係真話人地老吹
好似人地本地唔接受就係人地問題

講得好聽就話自己係撐返香港人
事實就好似支那客平時屌香港人一樣logic以為自己去到邊就要人地就你咁

佢話係耳邊講
你咁都知人地聽到

岩呀 係有嘢表達就當面講 本身條女都應該有夠機車

死撐都叫解釋
同不管你信不信"反正我信了"果條友有咩分別

乜料😂

實際上都唔只一個人讚個老闆喎點解人地日本可以有職人精神 香港就要比人屌 唔鐘意咪唔好去 事實係仲有忠實fans 仲有一班打卡撚同埋老闆咩身份去你我其他人知咩 唔好下下都屈佢係客喎

屌你老母呢條撚樣真係影衰香港人
希望移民咗台灣嘅香港人可以去舖頭屌柒佢
呢條撚樣真係好撚戇鳩 影衰埋黃絲
性格戇鳩到咁

唔好話 樓上都有講 呢類性格老細喺香港有市場 但你喺台灣

又想瀨人幻想屈香港人啊？
個老細都喺google認咗晝中指喇
好心個老細咪咁撚on9喇
人地第一次去食問下都唔撚俾
欠撚咗你既咩

解釋完接受唔到就叫死撐 咩邏輯

你都痴線下下都一定要同你當面對質先叫岩？
而家人地批評佢
佢就批評返人地唔當面講講成無人地既錯又唔回應下佢畫中指比人有冇錯
以佢咁既性格，就算當面講佢咪又係串鳩人+唔認錯

老細應該匿埋喺廚房算啦 請個侍應做啦

你又知佢聽唔到

你都on撚鳩

日本職人精神會串鳩d客？
會畫中指比人？
唔好侮辱日本啦

即係你認為老闆畫中指俾客,發個客脾氣,對客閪就係職人精神?

職人精神係咁解架咩

「只有一心求精，為了把產品做好的「職人」，才可以對自己雙手打造出來的作品感到驕傲，而任何一個領域都可以擁抱工匠精神。」

一心求精? 老闆自己平時食開屎?

有傾有講 唔覺得有服務態度問題
佢鋪頭次次去都見到有台灣人食 同熟客都有講有笑
我覺得dcard 個post 真係睇完就算 台灣大學生mindset好痴線

你覆之前不如都用下大腦

我覺得日本可能直接唔做佢生意
唔會話畫中指比人
雖然如果係日本師傅的話會多好多人護航
始終香港人台灣人都崇日多

咁個樓主又咪係好似普遍連登仔咁 唔識當面還手淨係識圍爐 個老闆睇得幾通透下

仲有有人讚又點
讚既佢就接受哂
彈既佢就屌鳩人地
咁樣叫無問題？

呢啲網上啲嘢信一成都失明

日本人無禮貌嘅標準同台灣香港人無禮貌嘅標準一樣

錯就要認呀 道歉檢討無下次咪算

要人撐香港人要人鍾意香港人
就幫幫手屌醒呢d影衰哂香港既垃圾
唔係好似上面咁成個支那人咁以為死撐就得
比你吹到佢幾有賣點幾有性格，香港人自己覺得冇問題又點
台灣人唔鐘意就唔鍾意
將成個問題講成係台灣人接受能力問題真係痴撚線

Ig咪答左就屌就當面屌 唔好擺上網 事實上網絡上係大把係冇食過都照屌包括我覆緊個個

乜佢碗糖水好難食好影衰香港咩

Sorry 唔知道原來你係隻水母

咁個糖水味係違反左味道嘅配搭喎 算唔算侮辱左老闆嘅專業

咁撚樣既諗法果然係支那dna
批評既聲音永遠都係hater唔洗理

違反左 然後佢照serve
咁就係自己滿意既作品

仲未計悔氣畫中指
好on9真係

滿意就唔畫中指啦

日本人好著重門面
禮貌係基本野嚟
就算唔做你生意 都唔會畫中指啦
職人精神唔代表冇禮貌

樹大有枯枝 邊度人有咩好拗啫
咩國家冇仆街冚家剷?
要講就講件事條友 唔好一碌鳩打一船人

職人精神就係唔滿意唔俾客架

要兜都搵過個好d既理由啦
唔好諗住扯埋日本人既對作品既高要求同精細=可以亂鳩咁發客脾氣先得架

你唔尊重作品o係有職人精神既日本人身上先係大罪
而家個老闆自己都唔尊重自己既作品就話佢係職人精神
笑撚死人咩

link都俾埋你你自己都唔睇
柒到咁仲衝出黎真係唔怪得人

佢咪話左唔介意你當面對質定你係個堆比人屌完然後會嬲到震 翻屋企寫份稿睇下點屌先出聲嘅人關支那dna咩事 幾好笑 下下都踩到關支那狗事
永遠唔尊重人地專業就亂鳩咁屌 果然係支那dna

你睇下芒果個到啦 唔serve個客又覺得奇撚怪啦
我冇話過老闆有種精神喎 但兩方面都係有種所謂嘅藝術家脾氣 去食日本野就要接受 唔係日本野就屌

你唔識睇人面色唔代表人地有禮貌

真 好多香港人唔會檢討
俾人話兩野就起哂鋼

唔好搞錯自信同自我中心

用糖水畫中指屌人，其實好正喎
不過點解無相

露撚曬底啦
邊有台灣人話自己講普通話 全部都係話講國語
呢個comment仲要咁多like
五毛大軍真係無處不在

覺得個老細無問題嘅人應該成世留喺香港或者支那
唔好帶啲陋習出嚟污染人哋國家
個客比佢寸完仲話人玻璃人 明明最玻璃心嗰個係佢自己

佢啲西態度其實會影響埋其他喺台灣發展嘅香港人

一個無啦啦都可以畫個中指比人既人
同人話自己接受當面對質

再者同一件事，當面對質同放上網講會變左唔同對錯架？
佢自己都認左自己有畫中指，都唔覺得自己有錯，反而將個矛頭指向人哋點解要放上網講，咁樣嘅態度就算當面對質咪又係唔認錯
扮乜撚野接受意見，屌完人唔認錯打句「歡迎當面對質？」扮大量？

再講返呢一件事
個台灣人冇當面對質咩？佢咪同佢老闆講點解要話中指俾佢，佢咪死兜咗扮解釋咗，咁我屌完人老母又話冇呢個意思就得呀？

話你支那DNA係因為睇得出你同條友一樣完全唔覺得自己有錯，永遠淨係覺得人哋嘅問題，人哋讚佢裝修靚話佢靚仔你又屈人窒佢，人地細細聲耳邊講你又吹到老細聽到先會咁串，一開始老細已經串柒柒你又扮睇唔到講乜撚職人精神

咁既mindset 九成九當件事擺明就係老細錯你就老屈人哋係吹水

上面已經有個
真係希望呢d咁自我中心既人唔好出國
出國都唔好話自己香港人，影撚衰哂

佢係分唔到 碗嘢係"芝麻杏仁糊" 定 "芝麻核桃糊"喎

Agree 做好自己啦香港人

咁人地老闆見佢咁on9分唔到 人地咪教佢分lor
教都屌?

下 咁我有意見你聽唔入耳係咪又係支那dna

同埋我地只係用第三者角度去討論咋喎 你講到你好似深受其害咁

我冇老屈條友吹水鳩噙中指單野喎 唔該你唔好老屈我喎你而家指鹿為馬喎 你d咁嘅港共dna

係個人影衰香港

要求過乜？
佢淨係問人係咪冷熱甜品都有得拉花 同埋 馬蹄露係咩黎咋wo

「一進去看裝潢是蠻溫馨的，很香港古早味」
咁叫窒人裝修

個客同佢朋友分別點咗 芝麻杏仁糊 同 芝麻核桃糊
兩樣都黑白色 問下都好正常啦

「另外佢咁大個人唔撚係分唔出杏仁糊同合桃糊呀嘛......」
你望下你講咩 覆前都可以用下你個腦㗎
人地係分唔清杏仁糊定合桃糊，定你都以為合桃糊係黑色？
真係醒少少 唔好比人屌啦

香港人既太極係joey鄧啊

同條友講黎都哂氣為左死撐老屈到

話d櫃似百子櫃就叫笑鳩佢？

同埋睇圖睇到 本身就似中藥鋪果種百子櫃
個老闆唔係特登整成咁？

口同鼻拗

發現一隻老細打手

同埋咁睇得多台灣forum同blog就知好多人會將小事放到好大咁講搏同情 dcard堆留言好多都係屌個樓主眼中嘅態度唔好，但唔係用親身經歷去屌喎，事實上有人去過係讚架喎，都話態度ok喎 咁又當睇唔到 就係咁先叫人當面講 唔好上網講

咁你比人屌撚完唔gur咪當場屌翻佢 咁簡單 我冇話舉中指冇錯喎 唔好老屈我呀港共dna

佢賣香港野 唔係賣香港人個名

手足

睇下呀p幾撚串啦上網講實係講到人地錯曬自己冇錯架

你理撚得其他人係咪小事化大，而家呢單就係個mk老細eq低，對個客舉中指，而佢自己都認埋剩計呢點屌到佢執笠都得啦

咁照你咁講你都唔知真相架姐 咁你撐乜撚野呀
死返出去做fc撚啦 自打嘴巴

打咩手呀 有野咪拎出黎討論 2派意見實好難傾得啱架我又冇屈你做hater 你屈我做打手有乜居心呀你係咪個堆喺cctoy意見唔啱就又五毛又block又盛個堆我又未去過 又唔識個老闆

你有無睇到我覆呢個人講咩
佢話個台灣人分唔到個杏仁同芝麻喎

實際係唔知對與錯喎 咁第三者討論實係有支持同反架啦你咁想聽一種聲音你去百度好撚過啦

咁你屌 睇下佢會唔會執

而家係你on9呀嘛 你自己引用完個客句野 話個客笑人裝修
轉個頭又話 個客肯定偏去自己果邊 證供唔可信
咁你之前又引用乜鳩呢？
你揀好個立場未呀 到底個客既證供可唔可信呀 好亂呀

不過業主係google review回覆都暗認咗有畫中指

香港人係香港開店你幾串都無問題
自己地方玩藝術家脾氣，香港大把

但你移民去咗人地國家就唔好影撚衰我地啦屌
我去台灣旅行十幾次
基本每一間店每一個人個個都勁nice勁有禮貌
台灣明明出名鍵盤戰士但現實相反
如果係單一事件 就唔會咁多post都屌依間嘢
證明間鋪本身就有問題

屌到佢執笠
笑撚死我

exactly我想表達嘅嘢
你咁有心機慢慢講清楚

其實真係唔知呢條友拗乜
有時真係唔怪得香港人比人當地底泥咁踩
好多都係自虐狂
出到去比人咁對待都會幫人兜

好明顯本身呢件事無乜debatable既地方
但好似有d被虐狂咁都會顛倒黑白
就好似..你屌9廚房佬既話佢係你兜野加料係你抵死etc
呢類反智邏輯

好撚多香港人以為自己好有性格

你看到的是太極 我看到的是黑白

唔覺得呢個關香港人性格事
純粹係個老闆既藝術家脾氣

點解人地日本可以有職人精神 香港就要比人屌

香港就要俾人屌?
"我冇話過老闆有種精神喎"

你不如話你account俾人hack撚左算啦

老闆認左啦
求知求真

愈多自己人撐咪會變左香港人性格既事囉

應該就係激動得濟 唔記得影
太極個碗心情仲好哋哋打卡 中指就扯火啦

Ig page

他還在那邊強詞奪理說什麼：
「因為兩個口味濃度不一樣所以混在一起會變成這樣，倒出來就是長這樣所以就依照它的形狀做出了這個圖，(還看著我笑笑的說)沒有任何冒犯的意思^^」

死拗話覺得呢個解釋無問題嘅人，將心比心你想像下你老母食飯遇上呢個情況，你嬲唔嬲?

或者如果有個即興rapper，突然對你猛咁rap屌你老母，然後笑笑口話藝術創作即興咋無心㗎，你又收唔收貨?

橫睇掂睇，都係存心侮辱啦

台灣除左康師博之外
根本無乜成功抵制既例子
林鳳營執左未？頂新收皮未？
以為連登屌兩句可以搞到人執笠都幾真心

下面留言一堆人話唔好理佢地 我們愛你 老闆加油

咪就係口同鼻拗

你又覺得你啱
佢又覺得佢無做錯

邊度認左?片邊個reply有證據

老闆自己留言認咗喇

你咁都要拗真係無嘢好講

一係唱反調覺得自己好型
一係打手
一係on9

咁明顯既錯誤都可以話無問題
痴撚線

乜撚野醒少少唔好比人屌
屌你老母煲下糖水鋪頭仔當自己英女王呀？
有咩資格地位無啦啦屌人
睇下自己咩身份咁巴閉可以講呢句野呀

有好多自已人撐佢咩 我見好似屌佢既人多d
我覺得佢呢類閪 唔係香港人個種閪
平時香港個種應該係：屌你咪撚煩 多多要求要我行黎行去
呢個老細係按佢心情或者覺得對方識唔識欣賞自己既「藝術」去serve個客
我自己就唔會貼錢買呢d難受啦

上面可以將店客小糾紛放大到支那Dna都幾精彩
伴隨住中間一大堆香港人好仆街 好差乜乜乜既言論
根本明眼人一睇都知有問題

咁既鳩up都死撐話係解釋撐老細班人真係好撚奴

我睇唔到唔清楚唔信

奴性重撚到
仲話個客應該醒d等條糖水佬唔好屌嗰d人
天性做開奴隸先會咁鍾意卑躬屈膝

佢呢個真係唔係太極，太極係順時針轉，佢係逆時針

又無錯喎

正如 nazi卐 同 佛教卍 都唔同

屌 點解連登咁多文盲
個台灣人係分唔到杏仁同核桃丫嘛
咁人地老闆見佢咁on9杏仁同核桃都分唔到 人地咪教佢分lor
聞下都分到啦

定係想叫人包容呀 你正常人一個包咩容呀 你話你弱智/色弱/無嗅覺咁就應該包容喇

嘩 屌你老母 影撚衰香港人
死仆街

補充少少 我係覺得個老細唔係將香港人既閪帶去台灣
而係純粹將佢既藝術家性格 （或者鳩啦）完完整整咁display出黎
當然佢自稱得香港人 唔多唔少都會令台灣人覺得香港人就係咁既

唔洗諗著屈人踩港喇踩緊既係你地
就係因為你地呢種人影衰香港人
搞到其他國家既人以為全部香港人都好似你地咁閪

部分港閪根本同支那賤種一樣

香港人踩自己人永遠第一
你條撚樣不如了解左件事先好出嚟柒啦仆街

#4咪有囉柒頭 自己唔睇清楚
岩岩我都去左fc真係有呢個回應呀

捉住個中指問題往死裡屌 唔知既真係會以為個老細係殺人放火
根本台灣周不時都會有店家同個客起衝突 打交既新聞
應該係話度度都有
去外國餐廳食野 個老細醉撚左亂鳩咁煮 有廚房佬拎刀出黎兇人 或者有米奇係附近散步同你打招呼都試過
因為畫個中指就又人格謀殺又要人執笠又香港人最仆街點點點
係精神既

咁太極圖案係叫黑白定係叫太極

香港人係有SM底，愈寸愈興奮

太極順定逆呢樣野又唔常識黎既

認錯都唔識, 講出問題果個先有問題
支那賤種

Agger，有時覺得香港人仲閪過支那人，特別係對陌生人好唔友善

呢條撚樣都幾串

但香港服務業好多人又係閪，鍾意揀人黎恰搵人嚟發洩，成日無啦啦起鋼撩交嗌
所以結論就係香港人本身就係閪，唔係淨係得客閪

台灣就唔work

香港人嗰種閪係源自於未俾人打過
舊陣時香港仲有法治，啲人嘈交多數都唔敢郁手，因為驚會俾人告
所以香港人就覺得就算自己做埋啲嘢幾閪都好，冇犯法人地都吹自己唔漲
所以簡單啲講就係未俾人打過，呢班閪人喺外國俾人打下先會學精

好明顯係奧客 要求老闆畫指定 又唔清唔楚 又冇圖 寸寸貢 老闆咪俾中指玩鳩佢 睇段老闆留言推斷到啦

俾我都只會覺得個老細又幾撚過癮喎，咁樣
唔好覺得有咩冒犯，可能我地香港人講粗口當食生菜

你呢個論點又係奇怪
如果一個人真係咁衰 根本就唔會有人撐佢
上ig睇下其他人tag佢po既食評 其實都OK
呢個世界唔係非黑即白 而且單方面說詞根本就無辦法斷定真相

等睇child登炒車

不如解釋下啦 你地呢種人係指邊種人啊
糖水鋪食客？撐香港人既人？定你會想講身處海外既香港人都影衰緊香港人啊？
唔怕講啦

有啲人成日好驚人影衰自己 好怕事
同之前加泰隆尼亞件事差唔多
唔係怕美國唔高興 台灣人會屌 就係怕乜乜乜
但事實上會唔會有人睇完陳同佳新聞指住你話你係殺人犯？
會唔會有人睇完黃秋生人肉叉燒包 古惑仔
然後就好驚香港人？
之前有個香港留學生做共諜 有無人話所有香港人都共諜啊？
有好多例子啊
你可以話有 咁有我都唔會意外 咩野都有人講
但係咪主流？

如果個老闆真係咁做, 佢真係好仆街
不過唔明張中指相點解就無圖? 佢之後想公審個老闆的話點解當時唔即刻影相做證據呢?

做生意畫中指比人 話係隨機畫 當台灣人傻嫁咩 你不如直接同客講 屌你 可能台灣人反而唔識聽
得罪下D台灣黑道拆佢間野

因為台灣人好多元 包容埋香港人D閪格

冇論點冇論據
自己幻想當現實
你係想分化港台定真kai？

許留山一年365日都有芒果

個台灣人初初就係覺得 "芝麻杏仁跟芝麻核桃都算黑白相間色"
所以佢先問下姐
人地唔知咪直接講返比人知或者好似你話齋教囉
但洗唔洗教完人再畫個中指比人先

又唔係絕對嘅，政治漫畫咪又係用畫屌緊啲官同權貴

許留山
一年365日都有芒果
芒果五六月當造啊

菲律賓呂宋芒確實係全年供應，
至於當唔當造同有冇係兩件事

其實自己去fc係咪真係咁難..？
唔會有人錯晒 亦都唔會有人啱晒
但係睇哂fb ig google食評個老闆一定唔會好似你哋盲踩到佢咁

私了佢

支持

根本就唔合理啦
不如話畫碌鳩
台灣都好多鳩客老屈
成班係未都屌定香港人先唔知咩心態

當唔當造，同「有冇」有咩關係？

唔係喎，呢間啲台灣閪客都成日話個老闆態度有問題架喎

根本台灣閪客畀少少錢當自己係上賓係事實，我試過同個客講冇位，要等，都畀佢網上屌我態度唔好，屌那媽你條氣咁撚唔順你即場屌吖嘛

去糖水鋪第一個要求係畫畫
之後話人地唔尊重佢 冇禮貌
佢有冇尊重過間鋪同碗糖水?
仲要make fun of 老闆既堅持同裝修 但覺得自己冇問題

合桃糊係啡色
佢都真係好明知故問下
老闆唔算好串我覺得

太極死都要話黑白，幾十歲人中二病

好出奇咩
香港俾人制裁嗰班 都係咁講野架啦

果個係佢偶像李小龍截拳道的logo

不是太極

當佢係奧客又唔一定要玩鳩d客嘅
出埋中指 好似過份咗些少喎

其實我都覺得係個客自己太小器唔講得笑

首先你知唔知咩叫fc
對住10個客好好人就代表唔會對第11個客閪？
我洗唔洗知道晒個老細嘅生平 間鋪嘅歷史 每日有幾多個客去幫襯 營業額幾多 先話得佢服務態度閪呀？
個客上forum開post 個老細認咗 咁咪證實咗佢有畫過中指 你仲想點fc呀
我理得佢之前喺碗糖水度畫過蒙娜麗莎定最後的晚餐 我剩係知佢畫中指呢件事好有問題
衰咗道個歉有幾難？仲要上google串鳩個客都覺得自己冇問題 係個客自己玻璃心
咁都仲唔夠閪？咁都仲要fc？我洗唔洗即刻飛去台灣搵返個客同個老闆做個訪問先可以喺連登留得言呀？

台灣緊係食愛文芒果啦
咁當造係指係果段時間芒果最靚既時候
其他品種可能味道口感價錢唔一樣嘛

你真係on9架喎 唔L係扮出嚟架喎
原來杏仁糊同合桃糊唔L識分個個係你喎
杏仁糊

合桃糊

杏仁糊 溝 合桃糊

兩溝都唔L係同一隻色嚟架

佢屌緊人話唔係季節冇芒果wor

點解個問題一定係哂老闆到
唔係個客有問題先？
根據個客自己既講法
個客係間鋪頭比說話老闆聽呢樣野又無問題咩

根本上呢到都冇人親眼睇到成件事點發生
而你而家睇到嘅都係個客自己既說辭
做法官都要睇晒兩方證詞證供先會落判決
就算係殺人犯都有權有律師幫手求情
你而家淨係睇咗單方說辭就落判 仲話自己係fc持平？真心咩？

如果個老細學你咁解釋 你話幾好呢
個客實會覺得老細有要求
精挑過食材先俾客食

心水情

真心睇唔過眼香港人一係就囂張到冇人有，一係就妄自菲薄
不卑不亢真係咁難咩

台灣比左個居留權港人係好事
但係咁樣係咪代表所有野上台灣人一定啱晒？
我上面都有講過 冇人會錯晒亦都冇人會啱晒
而且如果你真心想貢獻一個地方 你就更應該客觀審視人哋嘅好同壞
而唔係盲反同撐

食過，老細係幾串

我係好撚憎香港人以前係機場做野的夠膽講無一個國家或地區既人夠香港人cheap精同閪格

無圖你唔話佢畫賓週

邊個要求台灣人講廣東話呀

乜台灣啲核桃白色架？

外國過黎嘅華人最西

咪就係，黑白就有相，抹黑就無相

李小龍用太極logo就係以無法為有法呢個concept, 個老細唔好扮撚曬識嘢啦

無芒果整唔到楊枝金露咪唔好寫出嚟 又要寫出嚟又無得賣 以為自己玩緊麥兜魚蛋粗？
喺香港當面俾人屌 係台灣人先唔同佢嘈

我覺得中指就冇乜野既
係答問題啲態度真係好撚閪如果未食過點知核桃杏仁咩色
仲話畫唔係重點 屌你估你碗野真係好食到全台第一咩 明明個個都係貪打卡 老世會唔知咩扮撚曬野 咁有性格以後咪撚畫呀 睇下少幾多生意

惡撚到ig del留言

第一間寫到明 咪唔好入去 冇影響人喎
第二間我覺得冇問題 自己落單淨係堂食好平常 貴唔貴就睇人姐 米豬連個啲咪又差唔多

原文 "芝麻杏仁跟芝麻核桃都算黑白相間色"
個台灣人唔識 以為都係黑白先問下姐

你其實明唔明我講乜
覺得老細冇問題嘅得兩種可能：

1. 老細冇畫過中指
2. 老細有畫過中指，但係覺得畫中指冇問題

1嘅話老細已經喺google認咗
2嘅話我都想聽下你點幫老細兜

其實兩邊都有問題
但令個老細發癲個point應該係太極兩個字
唔知佢前世同太極有咩仇
再唔岩咪直接係鋪貼張紙 叫人分清楚黑白同太極

你返廁所食屎啦 大佬

最弊個老細自己話冇任何不愉快
無端端畫隻中指俾人真係莫名其妙喎

保持行車距離

幾靚都好 態度咁差死撚緊

樓主畫嘅示意圖

不如我又問返你明唔明我講咩
我上面已經重複咗幾次我嘅論點
「冇人會錯晒，亦都唔會有人啱晒」
我從來都冇話過老細冇問題
但係你就話個客一定冇問題
所以我就話根據個客自己嘅論述 個客自己都有問題
所以呢件事最多只可以稱為兩方都反應唔夠好
唔會係任何一方錯晒/啱晒
呢個世界唔係非黑即白

個老細似係d 有ocd 同psy 底

#501

本身覺得個老闆唔啱
今朝google留左個負皮 依家改返正皮 怪錯老闆 sorry
因為依家再睇返 原來係條友係到話人個性古怪先
「就算長得帥個性古怪也沒辦法啊🙁」
單單哩句 我已經想屌柒佢
一個陌生人係現實對你地評頭論足
咁都接受到 點解一個中指接受唔到?
話就話服務業係要受氣 但我做老闆就一定唔做啲西客
如果係我 我立即: 屌你老母 唔做你生意呀仆街

點睇#502有人po圖老闆自認無任何不愉快事件?

無啦啦畀隻中指喎，畀著你阿媽食飯遇見咁嘅事，你條氣順唔順? 呢個根本唔係文化差異問題，而係個老闆根本連基本尊重都唔識

哇哩樣真，唔講都無留意

識學你咁諗人生即刻少咗好多問題
721？
「冇人會錯晒，亦都唔會有人啱晒」
831？
「冇人會錯晒，亦都唔會有人啱晒」
希特拉屠殺猶太人？
「冇人會錯晒，亦都唔會有人啱晒」
Ching唔做特首真係嘥晒

老細出沒注意

你真係傻唔係扮
兩個地位勢力相當嘅普通人
同一個擁有住大量金錢，武力，話語權嘅政權點可以比較？

人民反抗是對的唔係代表人民冇真正意義上嘅犯法
而係因為人民係處於雞蛋方
政權係處於高牆方
係實力絕對懸殊之下 人民唔反抗 佢就會被完全蠶食
所以佢一定要做啲野
但無論人民點做都好 佢做到嘅嘢對比起政權極之有限

因此點解無論咩時候popo政權一定係錯多d果方 就係因為警察背靠政權，擁有大量武力，金錢資源，仲有話語權
而呢啲嘢係人民所冇嘅
能力越大 責任越大
所以政權先至係無論咩時候都係錯多啲果方
所以中立先至冇用

宜家係講緊兩個勢力相當嘅普通人
呢個時候根本就唔會有係絕對嘅雞蛋或者高牆
有人會附和原po 亦都有人會企喺老闆角度幫手講嘢
中立先至可以套用

依家唔係非黑即白 唔係叫你對抗政權
係叫你理清兩方論述 搞清事情原委
講嚟講去都係果句
由頭到尾得個客自己一個喺度講
淨係聽一邊唔聽一邊嘅判斷根本就係偏頗

D港式臭閪小店不嬲都以串嘴扮哂有性格做賣點
從來都唔撚幫襯呢d on9店

鼓勵個客做人要揸緊中指成件事正面哂

再補圖，老細嘅版本，佢真係冇聽到樓主對話，係冇特別原因「突發奇想」咁畫中指

其實唔明點解要對中指咁敏感
我覺得無乜野 好多設計野都會加中指落去

就算係，無啦啦畫隻中指都好odd比我會直接屌
不過我會覺得個客自己傾計又無屌你d 咩 唔好理佢咪得
同埋佢堅持個icon 唔係太極都好奇怪

Btw 原來台灣人咁鍾意食港式糖水

原來個圖案真係唔係太極不過點計都唔係佢原創

但係佢ig 啲圖有啲又順時針 佢都搞唔清啦

比手指？兜都兜得咁撚唔合理

//接著P看我很錯愕就直接問老闆
：「老闆請問一下你畫的這個圖是什麼東西呀？」
老闆：「你們真的想知道嗎？」
P：「對啊」
老闆：「是一個中指。」
P：「那請問你畫這個是什麼意思？」
他還在那邊強詞奪理說什麼：
「因為兩個口味濃度不一樣所以混在一起會變成這樣，倒出來就是長這樣所以就依照它的形狀做出了這個圖，(還看著我笑笑的說)沒有任何冒犯的意思^^」「妳懂我意思嗎？」
(前面都不笑現在倒是笑的挺燦爛)//

嘩屌ccp virus 黃店手足唔反了 台灣人唔食就係反民主反革命 食香港人血饅頭

老闆話願意彌補失禮嘅部分

睇完其實有啲想食

仲夠膽來下次all督尿落去添
不過呢度幾個睇野唔可以睇一面既小朋友一定支持老闆咁做

佢無做錯 彌咩補損失 有冇腰骨㗎

只能講藝術家真係好難捉摸

事實有人逢港必反左
哩件事其實上只係小糾紛
但部分人係都要將啲事無限擴大 往死裡打
今日唔係陳同佳 唔係李彬豪
真係無必要咁樣

不過佢地聽唔入耳架啦

佢話人雙重標準前係咪犯左以偏概全佢會做仆街野唔代表其他人都會做

隻中指貓個po主應該好撚憎仲有樓上屌個班

唔好以小人之心度君子之腹

你講咩? 一定係支那人
根據連登邏輯你一定係五毛

事後開post開拖? 香港人最叻

去食過
閪口閪面

估到

九記老細你好啊

其實係香港人對慣左，在外國餐廳係冇點機會見倒咁嘅態度

OK日日行過屌下佢老母
同佢講話冇特別原因
問候下JA

諗起香港果d粗口字月餅, 買黎送比好朋友幾搞笑
要幾玻璃心先會覺得嬲
有心整你個老細吐啖口水係碗搞掂，咁得閒花心機畫個中指咩

點解可以用啲咁低級嘅類比，明明個context完全唔同

自己比中指屌個客就得，個客上網屌佢就話人哋有問題

個事主敏感在自己講左啲說話先
然後心虛以為個老闆係以報復心態比隻中指佢
(如果佢覺得自己講嘅說話係普通吹水嘅話根本唔洗打埋啲細節位出嚟)

問題在於如果佢覺得個老闆係比佢嘅說話triggered
咁就要睇佢嘅說話係咪真係會令人嬲
係現實對一個人評頭論足 (唔係講一個人嘅行為 而係講一個人嘅外貌同個性
個情況就好似入去間鋪話個老闆係毒撚/肥婆一樣
所以老闆嬲根本合理
如果合理 咁其實事主應該反省左自己先
個台女居然仲好意思公審人

不過老闆話唔係嬲 只係咁啱搞左個中指出嚟
如果真係咁啱
見到對面嬲個時 應該盡力咁澄清
最少話可以換個份比佢
如果個老闆係冇惡意嘅
我反而想問點解唔可以接受中指?依家唔係好多嘢都加中指咩
講得有問題個啲係咪講粗口都會打冷震個啲嚟?

有人覺得屌你老母係加強個語氣 有趣味性 有人覺得係比人冒犯
本來人人個接受程度就唔同 你玩得呢D低級趣味就預左會踩親人條尾

是香港人
無誤

sure
有兩個情況
1.事主咩都唔知就比人舉中指
2.事主講左啲說話 然後店主triggered (事主應該覺得係哩個

你講緊個個係事主咩都冇做過就比人舉中指嘅情況
所以我都講左應該話可以補另一碗比佢
因為真係有啲認真撚 9up句屌你老母 佢會話做咩人生攻擊我個啲

但睇返當時人同佢fd個對話
佢係覺得個老闆有嬲
然後心虛 認為個老闆報復
如果跟佢個logic嘅話 (即係佢覺得係情況2 然後公審
咁有問題個個應該係佢
因為係佢話人先 (好似你咁講 踩親人條尾
佢居然仲好意思公審人

我自己睇前文後理傾向事主認為老闆報復
但都有機會事主真係覺得自己講嘅說話唔算係咩 然後比人舉中指嘅

有少少1999 sor

頭先見到呢個

你以為香港後生好有禮貌？一樣閪口閪面 臭甕出臭草 上一代都禮貌 你expect 下一代會有禮貌？ 會唔會天真咗少少

冇啦啦屌鳩人然後話冇意思唔好嬲？

送粗口月餅俾朋友唔會嬲係因為朋友熟悉你知你係講笑唔係認真
你試下送粗口月餅俾唔係好熟嘅人或者陌生人，睇對方有咩反應

我屌你咩, 我回呢句果陣都未掘到佢認左 再者果陣講緊唔屌佢冇圖 就成班當打幾隻字係真唔fc

#4已經有老闆認左個張圖
仲pin撚埋，係你自己無睇
柒就認左佢啦仲死撐

兩儀，好似係

點解無人屌鳩佢搞臭香港人個朵

on9
分唔出咪問囉
答係你要做嘅嘢啦
你估係香港？
我畀錢你你屌鳩我？
你弱智？

你唔係唔知中指係咩意思
你出街對住個陌生人舉中指睇下人地接唔接受

提佢兩句都要屌人
十足十個on9玻璃心老闆

最慘係提完佢，佢都仲唔明
仲要講到眾人皆醉佢獨醒咁
連樓主一開頭po個堆圖都未睇晒仲屌人地唔fc
好老尷呀......不過都好符合佢個username
未撚訓醒

咪比人當傻鳩囉
如果你對人居中指或者屌你老母根本唔會有人理你

一句冇惡意嘅屌你老母
會因為咁而受冒犯嘅人根本好少
全世界嘅後生仔都係到講粗口
(上得dcard 我當係後生仔嘅 如果係老女人就當我柒左)
當然真係有啲咁嘅人(以我做左咁多年人嘅經驗/或者你可以自己開post開個投票嘅)
但係機率上係好少
再睇埋當時人嘅對話
而且其中一位當時人都係覺得老闆係聽到佢地嘅對話triggered
P說「也是因為我嘴賤被他聽到害妳吃不到啊」
所以我更傾向事主係因為心虛先覺得中指針對緊佢

你幫事主講說話係認為佢係比人舉中指就覺得冒犯嘅人
但我都可以認為事主根本唔係個啲比人舉中指就起鋼嘅人 如果佢冇心虛 分分鐘見到個中指甜品仲好開心添

我個回復就分析曬成件好大機係會發生咩事
唔信係你嘅事
咁嘅台女都有人撐
撐佢個班人 個性應該好奇怪
(反正你地都唔介意人咁講架啦

BTW我一開始都撐個台女
只可以話個台女個風向太勁
溝埋影衰香港人 台港矛盾嚟講嚟講就成班人撐佢
但我諗深一層就change左my mind
當然如果唔係心虛 我係認同啲人話唔應該放個中指上去 因為唔係個個接受到
但主要想講哩個台女唔值得幫(如果佢心虛就應該反省左自己先)

其實有部分台女戇鳩起上黎可以好戇鳩
但好多連登仔一聽到台女就精蟲上哂腦咁 失撚哂控

其實黃店就大哂咩？基本做人都未識做
喺香港就話大把黃絲追捧呢啲黃閪店啫
台灣人睬你哋都傻啦
而家係中國正苦香港正苦打壓香港人呀
台灣人無欠到你哋架
成班撚樣去到台灣追債咁撚樣
咁有性格又走去台灣？
留返喺香港對住班差佬都咁呀嘛

唔講佢畫中指，佢全程啲對答都係閪啦
你無耐性，嫌客蠢，學咩人做生意呀？

係香港人咁撚好笑，專鍾意去埋啲屌客嘅地方食嘢，去受氣
臭串、閪先叫真性情，格衰就衰啦
喺香港嗌外賣都係，唔送到上樓都有咁多人支持
唔送上樓嘅話，啲客就寧願自取，一係索性落街食啦
口口聲聲話黃要支持，呢啲大帝諗吓自己點對客先啦

On9咩態度
咁撚憤世嫉俗咁有原則唔好賺人錢啦
俾錢你仲要你受氣？

最大問題風向
而且真係會因為立場而睇漏眼某啲位
好似太極咁 我一開始支持台女
所以我想同個老闆講: 太極就太極啦 乜撚嘢黑白 屌你老母都on99
仲去左google留一星講左句識唔識做生意

但之後我轉左side
雖然個老闆以往係好串(係 我覺得有料然後串 唔係問題
再睇返今次個黑白 個黑白對佢係有特殊意義 (用嚟紀念佢一個親人 嘩屌你 咁感動 唔支持你真係唔得
所以我睇唔到老闆係哩個位堅持有咩問題

「這不是太極是黑白。你們可以到我FB看一下我的文章。」
仲叫人去佢個fb睇佢篇文 算好聲好氣啦掛
換嚟一句個性古怪 強迫症 (睇完篇文仲可以咁講......

大家可以試下代入老闆諗下
希望change到啲撐個台女嘅巴打嘅mind

唔好講咁多，你出去屌人老母無事先番黎講野啦
是非可以扭曲成咁，你老母真係唔識教仔

台灣啲餐廳同飲品店都成日改菜式同產品名
好似大雞扒就叫大雞雞咁樣，再喺餐牌以細字描述
客人去落單嗰陣叫大雞扒，
啲店員都係答我哋舖頭無大雞扒，
請你講返餐牌嗰個名出嚟呀
咁個老細咪答返個客我哋呢度無太極咁囉
同埋呢間嘢個老細係第一次咁樣講嘢咩？
人哋嗌楊枝甘露，佢問返人楊枝甘露用咩整架
人哋答芒果，佢再問而家呢個時令邊有芒果
好，咁人哋咪轉囉，
但之後佢仲加多句以後唔好嗌啲而家呢個時間無嘅嘢
剩係講句而家無芒果咪得囉
唔想人哋成日問，咪印埋係餐牌度話水果有時令，唔同季會暫停供應
再唔係轉餐牌囉
而家老奉受佢氣呀？

屌你老母畫隻中指都唔算
你平時比人屌老母係咪會笑笑口話好彩我老母死左

吊你老味笑閪死
糖水拉花咋藝術家

前排你老母求我抽插佢
然後我屌完你老母
生左你件垃圾都未屌鳩你

駁唔到就係到單單打打
依家係你唔識駁喎
邊個邊講嘢呀 垃圾仔
個性真係好撚奇怪

你鍾意溝埋第二件事 隨便你
但我講左係我針對哩件事

邊個唔識講嘢*

//一句冇惡意嘅屌你老母
會因為咁而受冒犯嘅人根本好少
全世界嘅後生仔都係到講粗口
(上得dcard 我當係後生仔嘅 如果係老女人就當我柒左)
當然真係有啲咁嘅人(以我做左咁多年人嘅經驗/或者你可以自己開post開個投票嘅)
但係機率上係好少//
讀過下書都唔會好似你咁啦
未統計過9UP 2句就話機率少
叫你親自去試又淆底
廢柴P牌仔

屌完你老母啦
所以呢? 你咪繼續學個台女發難渣囉
好聲好氣討論
提出個新睇法
你唔同意 我冇所謂
到我駁啦 你又發神經
唔想我駁 你咪唔好quote我囉傻鳩
其實駁唔到真係唔洗急
咪諗多陣再駁囉
或者當睇唔到

我真係分析曬你啲立腳點
然後打左成篇嘢
但睇你嘅回復根本冇睇過我講咩
亦都唔似想理解
事實就係你唔住腳
因為兩邊都有可能啱嘅嘢
冇理由你可以話自己啱而我係錯

唔洗多謝我教仔啦
因為我有份屌你老母
應份嘅